認真 今晚利記會贏

早排發左個夢 見到有隊紅衫既89分鐘贏緊4：3
一係猁一係阿狗
我prfer猁

其實係曼聯

你都識講係發夢

贏4:3 總分4:6？

佢講贏啫冇講出線

認真 讓番個位比曼聯啦
首會合比人炒3球知唔知醜？

總之我利會贏
利申 唔睇波

sickball

一次半次就睇唔起我利？
你考試都唔會次次合格啦

咁一個拎100分同一個a卷拎0分b卷未考 你會點簡

sorry估錯 但講左係贏4就贏4

巴打求抽中

獌已贏

抽乜我喺利post搵左5位巴打派喇

未來巴打 跪求下期六合彩號碼

早幾年夠歲數入馬會 第一張六合彩又係發夢見到 但見唔曬 最後都有320

求你每次發夢都開post

預言家我

歐冠
如果熱係白色波衫
聽日波膽可以小注：
4:0
4:1
4:2
5:0
5:1
5:2
1:4
2:4
1:5

入球大？